撒馬利亞人的指導方針是圍繞著這樣一個假設寫成的:自殺是一種純粹的非理性行為，一種由疾病引發的行為。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 可悲的事實是，超過41%的變性人承認他們一生中至少有過一次自殺企圖。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 但據報道，布蘭奇在45歲時自殺身亡，留下了家人、朋友和一筆超越美容行業的遺產。 再見天然髮型大師:傑西小姐的聯合創始人Titi Branch去世，享年45歲 
 據報道，一名襲擊者引爆了自殺式背心，將自己和許多受害者一起引爆。 塔利班:我們屠殺了100多名孩子，因為他們的父母幫助了美國 
 當我20多歲還沒出櫃的時候，我幾乎每天都在考慮自殺。 同性戀者欠基督徒一個橄欖枝嗎? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 但我無法想象自己會自殺——說那些難聽的話! 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 囚犯中有幾名省長，其中一人企圖自殺。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 如果你穿著你的靴子戰鬥，我們所有人都必須這樣做，為了我自己——好吧，我不是來這裡自殺的。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 我們剛離開奴隸販子的視線，我們的一個船員就差點自殺了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 但是那個大魔王已經被他的大多數追隨者拋棄了，他對他的婆羅門同伴喋喋不休地說著要自殺。 紅年|路易斯·特雷西